# Suivre la couverture et la validation des exigences

<!--## Indicateurs de couverture 

## Calculs des indicateurs de couverture-->

!!! danger "Attention"
    Page en cours de rédaction. 
    <br/>Pour accéder à l'ancienne version de la documentation, cliquer sur le lien suivant : [Wiki Squash TM](https://sites.google.com/a/henix.fr/wiki-squash-tm/).